夢不捨遺入

ching幾型

郎才女貌

後面果個?

同樓主一樣都係四眼狗

前面嗰個你黎

仲以為係賓兄

樓主rip

屌你老母樓主 波台玩膠不嬲有底線 你爆真野想點撚樣

夢哥今晚準備做殺滿

点能樣

佢廢閪

咩事先打殘體

好奇啲明星睇到自己啲fans原來係呢啲質素會有咩感覺？